開始要將建制利益連根拔起

1)各屋苑開始組織黃絲業主立案，踢走舊藍絲業主，公開透明化，唔係依然利益輸送。

2)黃絲保安公司(呢樣比較難)

3)組織黃絲巴士公司或組織，減少使用輕鐵，地鐵之類。 主要對於區內，成熟後可組誇區車隊。再制作手機apps配套。

4)解決老人院問題建制鐵票，太多一車車去投票，要有嚴格監管，否則釘牌。

5)重查舊有區議會數簿及更正程序問題

push

4有少少over
其他可取

黃絲老人院

純粹諗下，不過第一樣係最緊要

民主派認真諗下要做咩
4年好快過
點樣鞏固勢力

Oush

中間要拉低佢地利益所在, 將佢地重傷